(iOS) Assoluto Racing

有冇巴絲有玩呢隻racing game？

個感覺好Gran Turismo
車種多，舊到新嘅都有 (有license)

時間賽，考牌，比賽
有賽道，山路(Touge)，RALLY

同埋Nurburgring

畫面都算靚，行60fps
仲可以改performance，外觀，Camber offset
Set胎壓, 較gear ratios, 換slick tire

最重要係可以連機一齊玩

有冇人有興趣玩下
可以開8人房

An機有冇

應該有，個水印有Android logo

隻game原來都差唔多4年前
可以down黎望下

係呀我都係唔覺意搵到，但佢keep住update，最初冇rally冇drfit，到而家咁多車，同埋加左可以同5架ai車玩，developer好有heart

佢multiplayer係咪都係同ai

Multiplayer係同player玩，不過冇計時冇排名，一齊係條track咁解 ，最多8人

竟然唔係打ai
睇黎幾有誠意

係啊，同埋我好驚訝有EG
整game果個都應該幾鍾意車下

我當係Asphalt咁玩

點做到

有玩

有冇拎到部Dodge Charger?

有 尋日抽咗部mustang boss 429
成日手痕想抽車

窮撚淨係課左money x 2

未課過，而家得19部巴打有咩車

就係咁多

玩咗兩個月到

點樣拎果啲race spec嘅車？

抽先會出

開個ser玩下